李佳芯視后之路

李佳芯（Ali）昨晚出席在新加坡舉行的《星和無綫電視大獎2017》，憑《踩過界》爆冷封視后，成功奪得她首個視后獎項。
入行後於有線電視任主持的Ali，在2012年轉投無綫即參與拍攝不同的劇集，在2014年的《名門暗戰》中，Ali飾演岳華的情婦「Ivy」，戲中的狐狸精演技突出而彈出，後來更被封「最強小三」。於2016年的《巨輪II》中，Ali飾演鍾穎「Wing」，最廣為人知的一幕就是被吳岱融痛駡為「臭雞」，面對大前輩做對手戲，Ali絕不怯場，二人對質的氣氛令觀眾緊張。 Ali慢慢由「小三」角色演到擔正的女主角，今年與羅嘉良合作《與諜同謀》互鬥戲。直至《踩過界》，Ali飾演喜愛夜蒲的法官「Never」，憑角色封影后，演技獲肯定。

多謝你讚我老婆